[ 自 修 生 都 有 份 ] 2 0 1 9 D S E 考 試 費 用 全 免

政府消息人士表示，今次是港府首次為全港考生代繳公開考試費用，不限年齡的自修生及學生考生均可受惠。被問到擔不擔心會有大量市民報考，消息稱政府歡迎市民進修，估計會多了一部分人應考

準備報oral

大家準備好無

係時候要測試下自己

讀左陣大學係時候測試下自己能力

點止一部分
成班當跑馬拉松咁去報

去考個氣氛

支持烏大龜報考

等看一陣 2x萬人報名

(想張cert好看，無聊 好多原因)

考試場地唔夠位

oral 考2個月

考評局話自己年年蝕錢 而家仲玩埋啲咁既野
肯定有一班人報完唔去

Oral 9upper 準備

要租埋運動場同大學campus去考

2019班中六慘啦 比班老野玩

所以呢個正苦仆街兼廢兼蠢

十年寒窗苦讀 係時候表演下

報o左名唔去得唔得

今年retaker表示
下年都會挑戰下

得
以前就話俾左錢唔考好蝕

忍唔忍野？問你呀柒姑碌！忍唔忍野！？？？勿演！？屌你老母！！！啊！！！！

中文oral: Diu no chinese!

諗起考ORAL就興奮

報左名先，果日得閒起到身唔駛返工就去
去唔到都係政府埋單

拎2日al去玩都好

al 考生表示會報

拉埋全家去報

一定去
同路人

到時成三十歲都想玩下

去考oral背晒成逃學威龍

到時要開po傾吓oral點樣先拉到班00 fail

烏大龜 埋位啦

留名

一齊報名

好想玩玩

屌你老母 我一定入去玩野

準備全家一齊報
邊個拎u就罰錢
係咪報咩科都得 報個日文試下都好

又可以打卡

#2019 dse

2019班dse俾人玩撚死

最衰而家英文唔係拉curve
仲有咩科係拉curve ?等我去幫人拉低條curve

自修生好似拉唔到curve

報oral入去講呀輝外星話

去oral 搞9人算啦

要玩野就得ORLA玩到

毒撚去報小組討論, 唔出聲已經可以搞冧其他考生

oral 入到去屌柒全部人

唔比人講野

桐生式小組討論

今年仲有冇得報名? 我想考10科

政府痴撚左線

點知組到4個都係出左做野，然後突登入去玩野個堆，跟著係個cam前面吹水

等9月啦

報齊中英文oral去玩殘班DSE柒頭

串過馬撚

oral內容應該係圍繞住劏房波同劏房波老母

去玩先

真心去報下先 還掂一直都想知自己裸考會有幾多分

oral應該分開自修生同日校生嚟考

比班自修生自己圍爐玩

肥絲準備好未？

另外，財預算案宣布為鼓勵市民自我增值，政府會提高持續進修基金的資助上限，由現時每人一萬元增至二萬元，而過去曾開立基金帳戶的市民亦可受惠。

同時，亦會將申請年齡上限，由現時介乎18至65歲提高至70歲，並撤銷申領的時限和次數限制，亦會擴展基金課程的範疇至所有在資歷名冊下登記的課程。

撤銷申領的次數 可以申請超過一次？？

我決定考oral撚下班00 後

政府班高官真心估唔到香港人咁中意考試

之前一次
最多一萬
無得兩次5千咁

影barcode 上fb

日校生：我有咩得罪你呀波叔？

報10科但唔去考

去考oral搞串個party
oral好似最早考 一陣搞到班中學生擔心oral成績 令到後面發揮得唔好 派jupas又唔知要死幾多件

可以借機識番三五7個學生妹

想試下影試場影barcode up上網

完夢

試下係試場玩中忍考試
咁大個仔都未試過係公開考試出貓

大把玩法啦清

我決定到時著住件大學衫去
班dse雞今鋪含啦

犯法架

放過我地好冇
利申：19dse

首先要多謝波波比呢一個機會我
我先可以坐係呢度同咁多位一齊討論呢個問題

你有得免費考wo
仲唔夠咩

反正免費可以一試

唔好

係咪都報左先啦 又唔使錢 有咩所謂

大學生入去玩下先

我唔係要我考到有level 1,
我係要你連level 1到冇

急不及待好想玩玩了

全民報dse

你確定係挑戰？

如果真喺咁多人報
啲oral分組會唔會有機會分到一個日校生其他全部搞屎棍

報番一兩科入場玩下先

開始計劃組團到考場DEM BEAT，表達對社會訴求

後門狗升返U肯證明自己未

報左名考 oral
入去9up 先

中文 英文 oral

鳴呀，好期待考DSE

朋友做考評局
話其實真係年年蝕錢㗎
例如而家有D用黎改卷嘅評核中心都因為節流而無得續租
搞到D老師成日book唔到地方改卷

唔撚係呱

去考下中英文ORAL識下女女

搵班黑絲濃妝去擾敵

Ching唔好柒咗返嚟呀

出動偽娘小隊

同啊媽報埋

第一輪發言
各位能樣好 我叫神仙b 下刪幾百字

巴打仲記唔記得有個巴打叫考評局 同烏大龜齊名
好似都考左好多年DSE

肥絲考中史
一開卷
見到左光斗。。。

海賊王feel

終於有機會正式向mk無文化厹00後dse雞報復
HKDSE IS MK BEHAVIOR

佢存在感低過龜sir

龜sir條女黎😋

唔係絲打咩

想知小學同中五以下有冇得考
想叫齊全家去搞旺個場
順便比細佬feel下dse氣氛

好似冇

哇正

佢預算入面得呢樣得益 唔入去享受下福利真係枉為人

比我一定試下入去試下出貓
咁大個人都唔夠膽係啲咁大型嘅考試度出
好刺激

又迫我食學生妹。。。

成份財政預算案無咩受惠到 得返dse體驗可以參與下

OK GUN

應該好快改口話得學校考生

屌一定去考 去考中英文, 最想考番英文

自修生嘅試場應該會烏煙瘴氣
要有幾個持槍黑警守住

廢事有人搞事

記得之前係高登
佢地2個成日比人拉埋黎講

錯曬了 派2000比學生資助

考其他卷個陣 騷擾同場考生咪「拉」到curve囉
一路考一路扔紙巾過隔離位，細細聲笑柒佢「睇你個款都唔荒考到大學架啦 疊埋心水做後門狗啦 」

大學生表示急不及待想玩玩了

自修生 姐係連俾eaa 果報名費都唔洗？

大家溫定書

屌 真係要溫下書

我部軍用型收音機又可以出山啦

通常幾時有得報

自修廿年就係等今日

好想叫啲高官去考

00後抵撚死

全民報考

去考返個 ICT 先

畢左業廿年都好想睇下有冇將 D 野比返晒亞 Sir

oral d人報完 冇去得自己一個人會點

邊區最多新香港人？

去考英文reading睇文先